hktvmall生意無受影響！

香港電視() 公布9月底止第三季之未經審核營運數據，訂單總商品交易額6.97億元，按年增長38.6%。9月登入HKTVmall或HoKoBuy產品詳細資料頁面或於平台上搜索產品的獨立設備154.8萬台，低於6月的156.3萬台。

今年7月平均每日訂單數量14,100張，平均訂單值520元，平均每日訂單總商品交易額730萬元。8月平均每日訂單數量14,200張，平均訂單值539元，平均每日訂單總商品交易額770萬元。9月平均每日訂單數量16,300張，平均訂單值477元，平均每日訂單總商品交易額780萬元。

幫手upvote

屌啲舖頭晨咁早山晒 黨鐵又要夾埋啲狗做戲 咁呢間有送貨咪多人幫襯囉 你唔講埋deliveroo food panda

應該仲多人幫襯左，周圍都無開，又無車，佢網購又有送貨

仲要平靚正 有送貨

平?

平一定唔係
係方便同多野揀

759 d 日本野先叫平靚正

雖然分店少 唔多方便
上網買完又冇得即刻拎
希望以後做好D 繼續支持

但Sorry 以後買野首旋一定會轉去"光時"

可以嘅話轉去光時啦

時光唔係樣樣有
超市食品都係hktvmall

仲有肥老黎

民主，自由，革命，全部都係一門生意

一個仙都冇的話，單憑憑愛，熱血，勇氣同獨裁者對抗？睇漫畫，動畫睇上腦了吧？

好少日本野，多左大陸野

五金鋪仲好生意啦

有見到正野要即掃
例如日本版合味道
遲三日去就比人掃晒

759一開始個陣好多日本野好正，之後就變質，好多大陸東南亞歐洲野，d野奇奇怪怪咁買唔落手

肥佬貪平, 師奶又貪平

𠵱幾個月幾乎最少一星期幫襯維基一次買嘢
日用品、飲品、糧食
冇出過街食飯

慈雲山執咗，搬去黃大仙

推

係平喎，依家有感謝祭，
我尋日去超市買嘢上hktvmall check check係平過百佳萬寧
藥房會唔會仲平啲就唔知 好少去
不過唔想等送貨又要買夠幾百
所以百佳買左